{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002444",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(정자) 호텔블리스"
    },
    "text": "増えた文字数のために宿泊施設の詳細をより詳しくお知らせします。 総客室数は55個で、様々な選択肢を提供しています。 亭子駅は徒歩約5分の距離に位置しているので交通がとても便利です。 韓国語でも案内サービスを提供しており、外国人旅行者も不便なく利用できます。 宿泊のチェックアウト時間は昼12時で、ゆったりチェックアウトできます。 ただし、超過すると追加料金が発生しますのでご注意ください。 客室は2名基準で運営されており、人数追加や布団追加の際には3万ウォンの追加料金が発生します。 全客室は禁煙区域であり、喫煙時には強制退室措置が行われ、客室整備料金として10万ウォンが追加で請求されます。 外部からの食べ物の持ち込みとペット同伴は禁止されており、これを守らない場合は追加的な措置がとられます。 また、火災予防のため、火気およびろうそくの使用は禁止されています。 客室の損傷に対する弁償規定も詳しくご案内します。 風船や飾り物の付着は一切禁止されており、割る場合は5万ウォンの弁償料金が追加で請求されます。 壁面や床の破損、異物汚れの際にも弁償料金がかかります。 また、入室後に発生した器物破損については、お客様が全額弁償しなければなりません。 破損や破損の度合いによっては、修理期間中の客室料金もお客様負担となります。 忘れ物は客室点検時に発見された場合は14日間保管し、飲食物の場合は当日中に廃棄されます。 出張や自家用車をご利用でしたら、大型の外部駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は55個です。"
        },
        {
            "question": "亭子駅から宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "亭子駅は徒歩約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語でも案内サービスを提供しており、外国人旅行者も利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊のチェックアウト時間は昼12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での人数追加や布団追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では2名基準で運営されており、人数追加や布団追加の際には3万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の全客室は禁煙区域です。喫煙時には強制退室措置が行われ、客室整備料金として10万ウォンが追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では外部からの食べ物の持ち込みやペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では外部からの食べ物の持ち込みとペット同伴は禁止されています。違反した場合は追加的な措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "火気やろうそくの使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災予防のため、宿泊施設では火気およびろうそくの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室損傷に対する弁償規定はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では客室の損傷に対して弁償規定があります。風船や飾り物の付着は禁止されており、割る場合は5万ウォンの弁償料金が追加で請求されます。壁面や床の破損、異物汚れの際にも弁償料金がかかります。また、入室後に発生した器物破損については、お客様が全額弁償しなければなりません。破損や破損の度合いによっては、修理期間中の客室料金もお客様負担となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で忘れ物をした場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設では、客室点検時に発見された場合、忘れ物は14日間保管されます。ただし、飲食物の場合は当日中に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、出張や自家用車でご利用の場合、宿泊施設には大型の外部駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 598
    }
}